1581 有無機？

今朝見過0.82